[PC]有咩賽車GAME好玩?

可以用電腦震動手制玩更好

求推介

assetto corsa
用軚盤玩

Forza Horizon 4

冇地方擺軚盤

fh4 FM7

推

Dirt Rally 2

最近搵到隻陸服既 極品飛車ONLINE,
玩落又幾有速度感

有冇人玩過

同時求下其他推介

屌你Google 下先知原來係Need for Speed

Need for speed online